[gay]掰彎實錄的心事分享區

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

第四期禮物

牙較強化裝置

今晚同Bb 互射咗十次

如果西女人開可以堆西女人

仆你個街打我尖

#90

點撚知你開唔開又想加返禮物

十次嘅量係點 個後穴脹唔脹

post番個細路上黎
本身想睇叔叔點知反而俾細路吸引左
希望佢大個左會做1

uncle

有2個post 推邊個

好眼訓

腳膠留名

啱呀，成日話忙原來有百尻幾條友同佢吹水，洗撚你咩

但每次一搵你就好開心

新帖留名

淫零們,

如果你個ONS對像

對方大大碌

又唔算太樣衰

堅持無套入你

你地會點做

帶佢睇醫生先，無野嘅咪買支KY 罐入去再俾佢入囉

Ons無套

唔知早排話驗既巴打有冇中招

我好鍾意睇啲中出片

睇住中出片中出王子

睇住中出片中出左手

你就中出開左手嘅

你就中出右手咁啦

琴晚兩點幾問完佢，
佢問返轉頭我點諗件事，之後比我打左一鑊，佢話我對佢黎講同一時間有女仔又有男仔既feel
加埋對左14年
咁我問我係性格定個外表似女仔，佢夠膽死話both
不過我依幾日個心好唔淡定 依家佢坦白我就開心返好多。

我話 男同女就興中出即飛，咁你洗唔洗效法下佢地？
佢話佢一直唔拍拖就係等今晚依刻，睇死佢鳩嗡
不過又比佢依返老撚土表白吹到啤啤聲...

咁我依家係佢女朋友定男朋友
按佢d弱智logic

#18樂天熊大餅13/12/16 02:14:08
有冇見過咩明星？
最誇張嘅客買咗幾錢嘢？

好多呀不能盡錄，咩陳奕迅 阿除 、Bosco 、甘比、李嘉欣、諸葛紫棋、d 賭王千金、咩楊千嬅、Anglelababy ... 好多好多。
最誇張個客入黎同我講：「除左呢幾件唔要，其他全部幫我攞xx碼」（利申：幾個架 加埋有40-50件衫，我地最平一件tee 都$4000， 啲薄外套都7000-8000up 果時夏天）

真係痴撚線

點解你兩點幾先心血來潮問佢 , 一個二個廢青唔撚洗做

訓唔著咪行出廳問佢 sem break呀嘛

屌你老味呢個閃光彈會唔會勁左小小
兩個一齊話彎就彎

BTW 「佢話佢一直唔拍拖就係等今晚依刻」我覺得係真 如果唔係就唔會同你講肉償之後真係實淺左

男朋友定女朋友有咩所謂 稱呼姐
正如我叫我王子做老婆 佢死都唔認女 但係前日食一週年又話男嘅應該負責帶女去食飯麻

不過咁
好係好在本身你地有14年感情基楚
如果大家都可以好好面對大家嘅愛意
應該可以行好耐

前題佢同你都係認真

全部都係閃光彈

全po最幸福咁閃光彈
好似係

仲有喎 你行得落去
最好改變埋個心態
如果唔係屈住屈住會好辛苦

例如面對親朋𢦹友
又或者自身嘅認同

BTW 點解仲唔一齊瞓嘅
仲要行出廳搵佢

哎唷唷

莓子 尋晚你個姐妹..........

係公司盲撚左喇屌你， 除褲都無人屌呀依家

Who

我都係

盲到痴線

腳巴會盲架咩 明明你己都甜密中 (派帽除外)

上傳自拍黎比我地定斷下

腳巴派帽

起身呆坐成個鐘

有人跪低幫緊你？

朋友圈子就因為全部都係common frd而全部都知我地識左好耐又住隔離座 ，平時去玩都會問我個死佬去左邊 做乜唔同佢一齊出黎，所以唔需要去出櫃果d...掛 我諗係都好耐之後

我地老豆老母都知我地由細玩到大，所以應該唔會發覺佢老是常出現... 不過佢係圍村人 唔知佢唔走去結婚會唔會有影響 d圍村佬好撚麻煩

因為佢只係係到湊我呀妹 咁岩又打緊機（電腦係廳

有人屌就唔駛入group啦

屌，有人要仲諗咁多做咩呀，開心過咪夠，有啲人 ... 唉，唔撚講喇

俾你發現左我個目的

溝毒J係唔係好過溝正常樣

瞓教都發夢打ow

唔係架，黎溝我，正常柒毒

johnny rapid 做到殘 變太陽花

最近J 番 Diablo , 玩幾日又悶悶地

我介意磨閪

毒撚

justice 系列 太粗暴

佢比人含呀
哦

就係咁難得先要珍惜呀
你開心完今日咁聽日呢
咪又係插完入完射完瞓醒就係聽日架啦喎

我諗起叫個正常樣去柴灣果個POST

等佢出埋死靈同我一齊打 OK?

農莊好波

何妨平淡試
何妨全力試
始終都有第一次

遲d出死靈應該又要j返排先

其實我是來留名的

呢段野出至你把口有啲反差萌嘅感覺

柒 多數處男

留名

咁你係咪想破？

Pmpm your battle tag

有介紹 助他一把 幫幫手 幫幫口

face
stat

我幫人破 天氣乾燥

找的後生嫩口 濕濕口滋潤下

返緊工 今晚返去開機搵返個tag pm你

你幫人破

係吖 郁埋你

佢個身睇落好似心事重好想摸摸安慰下佢

Hi

副身材 肯定淫0啦

點分

映的角度pose 肯定0

派比你呀

呢度係咪冇得pm住？

佢地個撚個都話淫0嫁

一路都冇

明明自己咪陣又係（淫）零

你有無種話自己唔係淫零先

咁點一齊玩呢，時地人

爭住認 純情無啖好食

我唔係淫零

我唔係我唔係我唔係

淫零幫人破處

屌 放個BATTLE TAG係到咪得囉
今晚比

唔撚想又撞 friend

靠個battle tag認得你

尋日仲柒唔夠

Pp沉左水

開個新email頂住檔先

好出奇？ 有打機用開嘅名，一望就知啦

又係hehe又上高登又呢個po又識你又記得你名

病到七彩

尋日個 friend 又咪唔熟認得，仲要遮左樣張icon

其實唔諗都冇所謂，青梅竹馬依個世界有幾多個
似朋友又似兄弟既男朋友去邊到搵，慢慢享受依種感覺好過啦
結婚既事諗黎把鬼咩

又想好似樓上個巴打咁，叫個老死照顧下之後肉償，發展真愛 ，繼而放閃

插到七彩

GAME 跟AC
你AC 無買GAME點玩

又有咁岩第二個

咁都岩嘅
但係我會怕囉

有冇牙醫 收得平 拔智慧齒

我幫你吮甩佢

我夠位生

拍左先算

好核突吖

我都夠位生四隻 但我冇智慧

就係因為無智慧先生得到
like me

你出黎講就唔核突？
又要講又唔俾人吮

私約 收pm

即係唔洗約，無得PM

lihk 一樣pm我囉

同初戀係中學同學
第一屆dse
我中文2左 佢全4定3 入左恒管 我入asso

asso yr1 散左，冇耐約出黎食飯，佢同我講佢d "u life hall life soc function" 好chur好熱血好開心，當中語氣帶點串 示意我努力d入番「大學」，但又講到我好似唔會入得番咁（其實果陣我唔計中文，淨計3 core 1X 都高過佢4C1X，不過果陣唔識咁計，第一屆乜都唔撚知）

asso yr2尾我考番中文 拎番5 入左hku

讀左個幾sem係fb post突然見番佢先醒起 inbox佢問佢d u life點 同佢share左幾句 句句都提hku

利申：唔覺hku係d咩，只係對住佢先咁做

我諗起某人

畢業又咪香港地搵食，有前途咩

饑渴到咁

佢都未講stats ha

唔是淫零

又話依到無 pm ？ 即係點

咁老先生

舊壇lihk 有pm 真係新仔一名

而家lihkg無

lihkg仲有分新舊？

咁點先吮到

wa 你真係初到貴境

追左兩日post 炸

人地唔駛搵都有得食

唔明 邊個人地

篇文佢嫁咩

你地岩 其實又冇乜好諗 反正冇人需要有交代

一講hku就諗起東...

佢hku

自稱係

好巴閉咩

學校附近商場1樓就4間剪髮鋪
咩事

百貨應百客

漁塘

因為有你呢類1個月就喊打喊殺嘅人存在姐

我都唔係

有無人對仔仔審美係重口味
我覺得好吸引果d仔仔人地覺得係樣衰
連普通都不如

我有時

夜空

咁你男朋友

我係太高要求

碌個一蚊入黎

還返個兩蚊比你

佢例外

有人煮飯煮燶左我呀媽個煲，
我做下好心揹黑鑊算，
等聽日比家母斬撚左d手指去算

我係經常

普普通通順眼咪夠 唔使好靚仔

靚仔大隻

又係照顧緊你個位好，好，好朋友？

首先你自己都要係.....

唔鍾意大隻
瘦瘦地一手就可以攬實

高瘦眼鏡

我上網睇好似全世界都剩係中意大隻佬 反而瘦既冇乜市場咁既樣

佢進化左啦

唔鐘意大隻佬不如鐘意女仔

屌 不過你都岩

各有所好姐....

我男朋友對住我可能係咁諗都未頂

咁你係咪大隻佬

咁肥佬呢

但某人唔係初戀

你同你竹馬應該都真係幾靚仔

有無錫返你一啖

我有睇

點知

講咁多解釋去淡化派帽

瘦先好囉
利申 200KG 大肥佬

翻工好悶路過

扮工室

你碌鳩生野

扮都唔洗扮

係 自己都覺得好撚臭

大隻好似正D

瘦既話我驚紮死佢

最好係手瓜大過我個頭果隻

肥好過瘦到棚骨

可以抱起我黎屌最好

但係我200KG

好肥好肥呢？

小肥=>人包骨>>>>>>>>>200KG

對唔住囉

個死佬佢個樣好似黃德斌
不過後生好多...唔係靚仔但型囉

我就生到好細粒，好多人一開始意為我係TB...
樣都唔知點解有人話係女仔樣
連老母都咁講

扯左

TB

有啲痕

唔係呀 冷靜d

肥婆一樣

死tb

屌你我腳毛好撚長 壯年男丁黎

有腳毛嘅tb

轉行做偽娘

相呢

正太樣有腳毛好撚正喎
唉不過這些機會

我知肥係原罪

無人鍾意

比人恥笑真係有啲傷心

犯法野我唔做

快d化悲憤為食慾

咁玻璃仔你而家同佢點

我通常係性慾

肥仔有咩資格有性慾

縮陽入腸啦都

點解唔得

但人地有王子

你本身就不誠實啦

我都有外籍老公
慘豬囉

責死人點算？
而且要掂自己碌野要揭起摺左幾十摺既肚腩先，一揭d封印住既溫室氣體走晒出黎

啲老泥

I'm on the edge of no control
And I need I need you to know you to know

話說好多人都咁叫我
陣間唔小心自爆就太刺激

忽然多左好多message
明明平時一日得幾句
....不過佢好似覺得我成日遲覆佢 message ,上到黎屋企個面色仲臭個平時
要哄一大輪先肯睬我，後尾我笑佢又再擺個衰樣出黎比我睇，
真係好想伸佢出門口

但佢又真係得閒過我好多 ... 唯有分多d時間比佢等佢唔好成日比個死魚樣我睇

我邊有啊

笑左出聲

同腳巴個港女男朋友一樣咁港

明明個樣凶神惡煞咁 點知個死人脾氣咁鬼鳩屎
我好想振夫綱 但又好似冇佢乎

但起碼有男朋友

單身都唔要港女格男朋友
你估個個都咁得閒覆呀

所以我每日都會用1個鐘清理身體 啲溫室氣體都幾香

正式一齊果陣講聲

想睇下佢點同你告白

200KG係咁上下 SOR

下仲未一齊

而家邊忽似一齊左

會唔會你肚腩d摺摺底下係另一個平行世界入口

一齊左啦自從琴晚佢咁答

依d肚腩好似幾好挨

著緊你啦佢 明明sweet到爆

好似床褥咁

我都ok肚腩 但係唔可以凸過心口
即係貼埋塊垂直90度板 係胸掂到塊板先唔係個肚

用黎訓係幾正

啱呀

咁都叫有肚腩
你講熊呀嘛

其實正常應該唔應該成日咁見，萬一對太多厭左我咁咪仆街

搵個巨乳男神幫到你

d大肚腩上面有d好淺色既紋，好似五花腩

u get the point

屌 妊娠紋

你兩個都對左十幾年啦

要厭一早厭左

咁又係掛...哎 始終依家有d唔一樣

啪左幾次喇 有冇用套

其實大家覺得可以將直變攣呢個命題岩唔岩
定係好似孟子咁講 人有四善端 譬如有惻隱之心 只係有d人冇將呢個善端發展開去 最後成為左個壞人
而「直男」只係因為冇俾人開發所以先淨係鍾意異性

世上好似無/勁少純異/同性戀

玻璃仔個閃仲閃過粒北極星囉你老味

拋開呢d枷鎖啦 活在當下
一齊得既 只要你兩個開心咪得

我成日都話d直仔只係未遇到令佢地心動既男仔

讚成
雖然呢個理論未被證實
就係每個人都係雙性戀 但係每個人偏向嘅程度都唔一樣所以先有異/同性戀

過到三個月先再响度講野啦

好mean lor

成日都依句
But true

我其實咁快接受到係因為我地識左好耐好多年，可能我都有幻想過佢同我上床...

所以我到果刻反而唔會太震驚，同埋果幾日日對夜對，有時候佢煲粥果陣望住佢會覺得 「啊...如果佢錫佢女朋友就好似咁錫我咁，果個女仔應該好開心。」 （果時未一齊）

可能我本身對佢已經受落 依個可能係個原因..

兩次囉 第一次乜工具都冇

咁咪好痛

我相信依到有好多人既故仔精彩過我好多

唔好提

撕裂痛

好靚仔啊
我新老公

我地有
Susan百人斬識老公
肥仔識老婆
麻雀變鳳凰 但冇黎lihkg

唔大隻都你老公

扯扯地，打個飛機先

百人斬識老公

我反而怕佢身體會唔舒服... 會乜野尿道炎果d

妖你地

咦
咁咪姐係冇洗

睇落唔係排骨就ok
而且坡仔要當兵，點都有d料到既

第一次咩工具都無 都仲夠膽試第二次
我有工具都唔敢再試

當完就算嫁啦
隔黎台灣都係咁啦

拿

Ok la

雖然以前未試過但我知道要自己洗，所以果陣我有洗..不過乾唔乾淨我唔識判斷
同埋果陣沖住涼 我估唔多唔小會好d掛

問佢有冇唔妥又話冇，不過佢又好似真係冇乜事

會有咩事呀
唔小心插到舊屎就尿道炎咩

屌係我比人搞果個 我鬼知咩 佢又乜都唔理既死樣

諗起就覺得痛
都唔知點樣擺入去

...梘液

可能s size

夠潤咩

Xs

好問題...不過就地取材..

我同ex大家都係第一次屌人同被屌 係用Johnsonbaby bb油 都唔錯

好想去日本
亞洲好多國家都唔想去
台灣同香港太似
韓國唔鐘意
馬來西亞 泰國又一年四季都熱
新加坡一年四季熱之餘仲要冇野玩

我依家就係用佢

坡仔不知道幾好玩
係人地唔俾你玩姐

我估你係第一次屌人個個
你屎忽個處點會留左比ex

一定去台灣
暑假去佢地個個著拖鞋真係引我犯罪

我未屌過人

我六月去左長野縣 以為乜春都冇會好悶 但又幾有驚喜 ， 好適合放鬆自己既地方

坡仔好玩=/=新加坡好玩
我係去旅行唔係去扑野囉

拖鞋緊係坡坡首選啦

你會處留左比男朋友 笑死人咩

唔晚晚搵人番酒店玩算咩旅行

我想去京都睇古蹟

下

同好
我睇左果個松本城 個城堡好大同好靚

免裝aids

真心唔明點樣係人地國家玩到依d

日本7仔啲野食真係超正
日日同啲fd買個豬肉飯團同雪糕做宵夜

下有咩唔明 一樣開app炸嘛

仲有果d烤香腸

我以為要去bar果d

冇食
好後悔冇食啲冬甩鋪
淺草啲人力車仔仔

其實兩樣都得

咦... 跟返個死佬算

係人都知啦

好熱呀

佢話佢個處比左個ex你信唔信

信

記得有句 上高登勿認真

我就係成日令同性戀心動既男仔

我成日會覺得我可以拎把刀隨時割左啲脂肪出黎作為攻擊技

每人心中都有一座斷背山

10幾年基礎喎

識識幾時做左老公向?

多鳩餘 佢而家不知幾開心

買左邊支KY??

JHONSON AND JHONSON 果支其實麻麻
可以試下搵
PJUR MAN

乜ky唔係durex出果隻咩
定係香港習慣將所有潤滑叫ky

擔心呀嘛咁我....
我頭上網淨係見到杜記

屌點解係個受係到搵資料架屌

擴張 > 塞 > 之後通常就會大叫好撚痛 > 拿埋口面 > 之後我就心軟

條仆街叫我唔好嗌，諗起想打鳩佢...

因為呢隻多人用,例如醫院
不過你都岩,香港係習慣將所有潤滑叫ky
不過呢隻就"結"身D,聽人講水性果隻好D

性知識 : 用套唔好用BB油, 會容左個套

幾十歲人就唔好嘟嘴啦

果次冇用套

我大人會拿住口面踢我 我就會心軟

YES

外國都叫 LUB

琴晚岩岩開呢枝黎用，之前用durex另一款潤滑完全唔掂屌一陣就痛到生仔，呢枝就唔錯 屌左成半粒鐘

個post好閃呀

好dry好想攬仔好想破處

腳腳同撚撚真係天生一對
大家都喜愛FF

我唔敢望佢個樣

之前個叔叔黎屌我 兩手fingfing以為佢咩都冇帶 屌你原來ky都有獨立輕便包裝

通常係TEST 完 / BAR 派架麻

飛機杯開盒都會送一包架喎

又話男人老狗

怕羞呀

都做人老婆啦

怕咩

市面好似唔多覺有賣

我frd送俾我果盒送成枝

點獨立法 好似一包包蕃茄汁咁 ？

吖 屌吖

我老公岩岩被飛個死黨 買左gay club倒數event既飛拉埋我地去
次次同佢地落club都好驚自己飲到wingwing走去姣其他大隻仔俾佢地見到
上次去完廁所想上番dance floor，咁有一級膝頭哥咁高要踩上去(唔知咩設計黎 )
果陣見到有個大隻仔企係度，真係忍唔到一手捉住佢手瓜借刀上去，之後同佢對望左一眼佢仲勾番我手指 之後即刻走番去我老公身邊，好彩佢冇睇到。 我真係正臭閪黎

嘔心

小人知錯

仲有另一樣野驚係撞到以前啪過既人，真係老尷到 其中一個仲係bar tender冇得避 不過佢而家已經冇做

無咩尷尬 佢當時帶埋bf 一樣當無事發生

bar tender 即刻入廁格出出火嗎

果陣未拍拖 我係club開jackd見到佢 咪hi佢
之後佢又真係有應我 仲話記得我個樣
咁傾左一排有日佢就黎我屋企附近約我食飯，咁我住果區出名多美食都正常既，因為佢大隻又幾好樣，冇諗過佢會對我有胃口
食完佢就話不如上我屋企，咁就上左樓翻雲覆雨

佢既相 請笑納

嘩

嘩 啪啪啪 撞到床板

另一張

好想抓 對奶好夠肉

話時話 size勁唔勁先 由梳化 玩到入浴室 再入房

所以第一次係club見到佢已經喪望，望到佢都知我望緊佢所以記得我

佢碌野係個底勁粗 越近龜頭越幼 含就唔好含但係一插入正到抽蓄

嘩 留聯絡 間唔中止痕啦 人總有需要解決

唔啦 後尾聽frd講佢玩得好淫亂成日多p
好彩同佢玩得一次又安全
而家我同bf住 佢住係同區 隔兩條街咋

隔兩條街 你check bf有冇多p 玩埋個堆

都派左唔少頂帽啦派多一頂有咩所謂

唔知點解淨係訓左6個鐘
但個心理硬係覺得訓左好耐
雖說一樣咁攰

Everybody has an angel just like you

輕鐵個中學生個嘴脣好性感
雖然厚厚地但配落佢到好靚仔
好想瘋狂同佢打車輪

有6個鐘咁幸福

中學生真係好正，幼嫩嘅樣真係

我都想食幼齒

me

comevon

seed

我訓左9個鐘

pmed

點為之幼齒

你畢左業啦 我先係現任

都幼架

波呀

唔幼啦 死老野

晨早流流又係到R J

R完就要打

訓教訓到頭都暈埋

你似係俾人屌到暈喎

蒙頭

洗撚

都唔樣衰

天平 多靚仔

初戀真係閃爆

港女先信星座

又樣衰又唔夠肉

唔彼吖

吮情谷

人醜就要多健身

所以我唔洗健身

圖？

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！
快d屌死我！！！！！！！！！

昨晚你post件好好多 最憎紋身公仔佬

派多頂帽囉 都派慣啦

Thx for sharing

紋身好正wo 好想奶

咁你健左未呀
大屌肌肉猛一毛毛

琴日比d大隻仔啤住

毛毛 量力而為 太大力傷腰 嘿嘿嘿

香港架?

而家 j2 張睿家

坡坡

老西 其實你有無諗過派帽

啤咩啤 扑野呀

乜仲有人覺得佢冇派過

推 舉 動作好有ff空間 加上毛毛猛一身型

冇力

西撞係度咩

叫啲大隻哥哥私下單對單教你

半自動 從後入最舒服

有仔冇

公廁經驗談

怕咩 光天化日 好出奇收埋講架

見到我即刻跑開

都冇話出奇
呢到大把公廁同前公廁啦

下次蒙頭去健身

唔係到

咩叫仔

靚仔農莊

肥仔貝貝

仲有你呢個殘廁添

係app到大隻冇樣既
10個有9個都係伏
又中伏喇

男神BB 唔係

熄燈全都一樣

又係呢件 大隻墨鏡男 第二次合作

怪獸

大隻有用咩 唉 梗係巨根啦

快點過檔 ko 做零浪費資源 做猛一

你

叫佢戴泳鏡 墨鏡 觀感咪提升

有無人有睇鐵血孤兒

等緊 bael 巴力

下一集咖哩覆卓 朱古力都好期待

見到左面就唔想睇

咁易有靚仔就好啦

168 93都咁cute

彈出彈入

我覺ok wor

依啲熊type真係撞撚哂樣

熊真係唔啱我

西女人用lomoji好違和

送俾我都唔要

我都不了 太矮

第一個箱就中左雪怪猩猩

Bam

唔洗課今次

我要閪女人鏡頭

買啦 七百五咋

臨完都抽唔到先買

第一次見完
佢問我係唔係對佢個樣失望
臨走會話下次約
之後WhatsApp佢好小開話題同我講
但應我又唔算hea應
係會隔好耐先覆
係唔係可以接定包袱走
(一開始係app係佢hi我
交換完相佢話過我靚仔)
佢話自己好毒但我又唔覺呀
一定好過正常樣
定我太猴擒
佢話佢去健身
我叫佢下次夜晚做既帶埋我
嚇走左人
我係唔係約次食飯睇佢應唔應機再跑走

今日全日都扮工狀態 好耐冇試過咁爽

想要和尚

你叫糖爺唔課 = 叫佢唔放負一樣

ANYWAY 人地有錢

加油

我反而想知到你有無HEA應佢先

課過一次炸

但係你初初都已經買 最貴嘅GAME 套裝

咪係 唔比屈糖爺

可能佢口講你靚仔心裡面

無
句句都好長

都話我淨係買左最普通冇送skin個個
講左萬幾次

唔知點解突然好想飲貢茶添

貢茶好耐冇飲 近排迷上左天仁茗茶

天仁好飲啲

天仁好貴

我咪俾人hea 個個

請你飲喇

賣身買茶飲

天仁個鐵觀音雪糕

好

想要方丈,法拉,死神同猩猩
中左猩猩

我又要

填張form等叫名呀

法拉無主角命

天仁茗茶先係飲緊茶囉

貢茶呢啲垃圾

填完邊度交form

即刻拎form先

Hello

開個 Google form 搵人

買茶求閪屌係咩玩法

BTW 小糖呢啲會.................................

你唔會真係想兩個磨閪磨高潮呀下

Why not

好啦既然你咁講

擺得低嫁啦 有人收

我想像緊兩個屎忽係到磨嘅情景

肥

仲有唔到兩星期

173 60

乖仔 今晚無套入你當獎勵

窮人生仔

想買燒賣食 未開

嗯~ 我諗雙頭龍都要準備定

搵啲石屎封住自己先

BB

糖爺即係邊個
豆奶定暗瘡

你估下

做做下野肚餓

蕉

行行下返屋企肚餓

食埋佢thanks

子孫？

如果係嘅一張用唔哂

20蚊都無食咁貴

平時我都要 7 , 8 張

學生餐廿蚊 佢餐牌冇寫

射埋啲脂肪同油出黎

一定好臭

有人連尿同精都分唔到

佢既都係一滴滴

@tsewht21 屌死我啦

不要自作多情去做夢

唔駛睇
夜空口味

ok

0

其實硬係覺得有兩個人有臭閪空嘅味道

睇黎係時候要RUN下 SHOW BLOCK先可以調整自己身心

下乜你唔知邊個夜空

明明一睇就知

邊個夜空 有冇懶人包

我剩係知有人口味同西藏一鳩樣

個老公都一樣係新加坡人

真識食

放工次次搭巴士都無位錯

仲成日派帽當手信俾條仔

西撞我唔知啦 我自己就冇派過帽

仲係公廁添

今日真係笑話

感謝讀者分享

同埋好心啦 西撞個閪臭到生蛆咁
點同我呢個緊緻小粉洞比

有咩渠道可以識個pure既bf
比人吊住好耐 今日終於的起心肝走

19/170/55 A0處唔搵fun

根本咩渠道都識到 睇你好唔好運姐
識人個個禮拜都番教會 咪又係背仔偷食

真係笑話x2

點解佢要應承我咁多野 又比咁多甜蜜我
好唔捨得好掛住佢 好想搵人陪

唔咁做點吊你呢隻兵引?

笑呀笑呀死老野
因住尿滲呀

咁又係
返教會嘅都偷食唔返嘅有咩可能唔偷

你食都冇得食仲有力係度講野

點解兩樣野會關事

可能要揾個返寺廟先唔偷

人生已經無意義

你都係19歲啫
霧水情緣呢啲嘢遇多咗就習慣架啦

岩聽

19歲仔怕咩
大把機會
我地依度都應該就黎有魔法師

都係clamp bb最好
咁耐冇見講野成熟左又到point 抵錫

無出過櫃
咁耐以黎又只係約過3個member出黎
依家都斷哂聯絡
唯一可以講野既地方係得呢到

我覺得有老西同夜空嘅混合體出現左

出火定出黎呀

邊撚個夜空

一樣臭

出黎見面行下
都話處

有講過咩

你冇人掂直頭out到生菇生蘚添啦

死開啦

一定係啦

哭泣聲絕無意義

呢到有人係處黎架

今日係

咪就係
識人賣雪糕賣到一齊添啦

廢事嘈

咁岩嘅 我都識人賣雪糕賣到識左個狐狸精返黎

係咪mk間綠茶雪糕

完全唔明你地講緊乜

who are you

你除咗腳仲識啲咩啊

識奶

屌解唔做啲搵我呢 pmpmpm

我係邊個唔重要 重要既係你點睇你自己

冇人想識你呀

咁你點睇你自己

Come come , 不要再自己一個空虛寂寞凍下去

好癡漢feel

唔同意？

想搵人依家陪我飲酒 傾計 比我攬住喊

Susan

去gay bar大把

bar就去過
gay bar又真係未去過

我同西撞最大分別就係我係清泉佢係公廁
我完全唔介意大家係呢個方向將我同西撞相提並論
但點解前面會有人話我同西撞D taste相似架 明明完全唔一樣 我唔係坡仔飯囉

攬住呀媽

u give me奶

西撞係公廁中既清泉

今日真係笑話已派晒啦

尿滲未呀你

關你閪事

我個mr right幾時出現

你搞錯左 肥凳凳先係有尿滲

搞乜鬼

究竟我臭係邊

其實你係乜水 西撞話佢唔識你wo

屌你

創作力同幻想會嚇你一跳

屌完

一晏四次朗

出水架喎

我覺得自己好痴線
a0 但已經諗緊結婚去加拿大美國定台灣
加拿大好似好d

我依家行左出街，覺得自己身上有氣場係到，好驚比朋友睇穿

比佢地知咪知
橫點遲早都知

順其自然

超過180既0係咪會無人要？

邊到，近嘅都可以出下

本身都係死TB架啦你

有呀

我175都怕緊無人要

178有人要

我已經無人要

咁灰做乜鳩

140

高0人士喎
face

我都高0你唔問我

重新出發 再度起程尋找我既mr right算數

問你做咩

你19姐
年紀都鸁哂班老處啦

agger 屌打臭糖

問黎問去臭閪都係臭架啦

想再次體會俾人flirt既感覺

屌，啱啱喺facebook見到個ex應該又開始一段新關係啦

而自己到而家連個對象都未丫

阿爸阿媽又係到，想崩潰都要係牀到靜雞雞咁

屌咪係到囉，盲撚左？

屌 點pm呀

又唔unfo人 睇到又要崩潰 你話你係咪犯賤

喊啦
喊完都係無嫁啦

係

unfriend咗啦而家，但好似已經太遲啦

留你contact 係到？ 應該得我會搵你

23800000

我都知

我只都只係比自己發洩下

我一直以為自己已經無事，但原來一直都未好返

妖個個都係呢個電話

真心問
失戀係咩感覺

telegram man0008

屌埋囉 佢都屌得點解我地唔屌得

我諗每個人都應該會有啲唔同嘅

我啲朋友可以一兩日就好快就無事

而我自己就只可以用崩潰嚟形容，因為我知自己好難會鍾意人，然後到鍾意咗又好難放返低

每日個心用痛，但每日都要繼續扮無事，然後繼續做嘢

返到屋企又唔可以講比屋企知，所以又繼續扮無嘢

但當當係床靜返落嚟，又會開始亂諗嘢，跟住崩潰，瞓一兩個鐘又起身返工

無限loop

我仲後生過佢囉

I m not 公廁
做公廁會臭的

唔好咁講
西撞會喊

其實我都暗爽緊
#其實我地係咪俾人誤會左係老處

希望巴打早啲揾到第二個啦

新人lm
好似要交低個stat
18 170 50 1
散左大半年 想有人錫下我關心下我

我都希望你一次就搵到個好嘅

唔駛試失戀嘅感覺

有有有

幾會黎啦
岩岩散嗰個

咪阻我搵...

你盲架

唔係啱啱丫

近排好多人失戀 單戀同戀愛中
分唔到邊個係邊樣

18歲扑扑脆 好似係

好想呻下 放下負
今年發生左好多野
今年考dse 炒左 跟住過左兩三個月 個ex俾帽我戴
而家番緊某學店 又遇到好多free ride
好想有人可以分擔下我 關心下我

呻啦放啦

Ive?

講出嚟啦

帽事就算吧啦，都唔會只有一次架啦

free riders到你出嚟做嘢見到仲多

咪當係一種磨練囉

到畢業嗰一日，仍然可以靠自己first hon，carry埋佢地，你就知自己成長咗好多

Mr right

不用分這麼細
一樣係單身過聖誕既可憐蟲

come on james
請繼續分享

咁你呢

你傷我唔到嘅

我對節日無咩感覺

冇失戀冇單戀冇戀愛

我對冇人約冇咩感覺
仲可以同啲機友打機

叫我？

你仲後生丫嘛

再大啲你可能又唔係咁講架啦

西女人用呢隻emoji

跟住日日上黎呢度叫春做怨婦即

唔好成日拎啲真嘢出嚟講啦

我都冇呻過同愛情有關嘅野

我從來只講真話
正如洪欣永遠都係又蠢又閪既閪女人一樣

乜原來要交stat架

你咪問下有正常識字既人有冇囉

Ive 都幾多 member

有同無又有咩分別
本質都係怨婦

no
利申無交

多謝咁多位巴打肯聽我呻
呢大半年 自己一個係黑暗中渡過
俾人話讀唔成書 又有頂帽
真係好想有個男朋友可以關心我 同我一齊分擔下所有野
原來一個人撐住係好辛苦

1定0

呢啲天氣真係病完又病

典解禾搵吾到

帽呢啲就點都要啲時間沖淡架啦
一係就搵個新目標，一係就寄托係其他嘢到，例如GPA
身為過來人都知學店環境點
Freerider我今個Sem都遇唔少
但成為一個法西斯我係唔會對佢地咁大愛
我覺得最重要有咩唔開心都係要同朋友講
我今個Sem都係咁同宜家同以前Asso啲同學呻，真係辛苦哂佢地
不過講完成個人會鬆哂，無哂啲負能量
當然呢到都歡迎你放低心事

屌唔撚知咩天氣
凍兩日熱兩日再凍多兩日
飛機都無心情打

嗚呀

2個人都未必一定等於開心架

你睇下你頂帽就知啦

要學識獨立啲

每個人都總會有機會離開你

只有你自己先可以一世陪住你自己

好可愛呀佢地

我呻
樣 世界同自己能力炸嘛

Your face your fate

小心身體啦

天氣凍咗就著多件衫啦

Bitches War is coming

你個gayder壞咗

自問自答嘅極緻

左邊ok 右邊 整容樣嘔死

Ohm toey

A0巴打幾靚仔，真心

又嚇走晒

又一對情侶誕生 俾d掌聲

私交

快啲除褲露大屌出黎引人啦

毛毛左一件右一件啦

我真係恭喜你呀

毛毛前面插住個肌肉淫零 後面比個肌肉猛一插住

冇人知聽日事 或者聽日就有仔敲上門呢
巴打唔洗咁灰既

點解咁快又出pool閃爆我呢班單身狗

雙龍一齊上又要話你聽咩

唔得呀
毛毛係淫零嘅同時都係猛一
所以一定要插住人同比人插
既然係咁
咁毛毛一邊比人雙龍一邊插緊人啦

唔會囉 高零可以令我更有征服滿足

利伸 168cm

征服我啦

莓子有性趣

冇扑野好耐

扑唔到定唔想扑呀

why not both

毛毛好揀擇架

玻璃你講個氣場係指你老公陣除？

點知架

岩啦 呢到好多渴靈

原來我有個師兄係gay....我今日睇佢fb至知...

扑過未

明明

磨閪有咩咁值得出動家欣

痴線我撚知

一定要零同一先可以行得耐？

莫道你在選擇人時 人亦能選擇你

磨屎眼 眼睫毛會甩曬

唔知將來我有男朋友會係點嫁呢
唔知佢係咩樣咩性格呢

唔係呀...但又好似係

係果種做完 ，個人浮下浮下 ，心好唔淡定既垃圾feel

搞到食飯個frd一哄埋黎我真係唔小心個人向後㗁一㗁，
之後佢地問我做乜鳩，我話打C Egg
我個死佬仲坐我對面係到傻笑，
屌我差小小想拎起個杯掟柒佢

我係鬼仔性格 咁你未來男朋友既性格係點呢 自己諗啦

守下post規ok

你唔好阻住佢依家係自己屋企瞓啦

Um...post規係咩
嚴禁私交

呀！終於搵到有人細過我

關你撚事咩

十八年養成計劃

岩啊 我都估唔到會有隻卡比獸同我過聖誕 真係好好攬

貝貝

你走 我唔想搞大你 雖然你點搞都搞唔大

貝貝話完人派帽依加都派埋
貴圈真亂

啱丫

屌我突然想嘔!!!!!!!好痛苦點算

大不了咪死

除左去嘔應該無點算

趕完功課翻黎say個 hi先
我都係18歲a0
明明前幾年都覺得冇拖拍冇咩所謂
但今年確實咗自己係中意男仔之後 最近又一見鍾情咗個人 就好想聖誕前出pool

小朋友

點解可以咁sweet 尋日佢仲sad 爆

我假假地都叫做大人 大專生黎
唉 text佢佢又覆得慢 都唔知應該點樣同佢傾計好

唔好text佢，text毛毛啦

毛毛唔係怪叔叔嚟架，真係唔係架

其實係唔係突然有咗丫

生得話我知咩醫院

大媽

我見過四次零同零嘅下場

咁快有餘韻
感情基礎愈強做起上黎會愈大感覺

有無人可以老過我

鬼仔乜撚柒野性格黎

cc 呢個鐘數佢差唔多上水

點解西撞過左黎依邊之後咁活躍既

仲同A0 巴打吹緊水，感覺佢幾好仔

西撞冇isp註冊唔到呀 你係咪認錯人

終於行多步啦佢地

係喎

想睇下邊個可以幫我同王子生反件

難為了菊花

佢有定冇關你鬼事咩
仲唔係此地無銀

我自己就因為終於有apps用 就上多左

西撞係我好姊妹

其實巴打們係點樣識仔仔

幾時結婚 我要做王子伴娘

係度識

佢忍左十幾年

點解我搵唔到佢個chat 嘅 話無此用戶喎

走啦你

隔離post識

咩格離post

已經識左個

有古怪

隔離自由撕膠post

這些機會.jpg
求介紹

可唔可以解釋下

好羨慕你地有地方…

傳說好耐好耐之前高登得一個gay post，某一日有班人突然異能覺醒，得到左私交能力，佢地嫌冇私交既人太低等，就拉大隊離開左另立一個gay post
利申：我都係聽人講，果排潛左水冇食到花生

Nope ， 傾落有少少再想了解佢更多嘅感覺

原來有件咁嘅歷史

咁你介紹自己俾我

俾巴打見到唔好嘅，雖然打出黎係預佢會睇番，

新人留名
報返stat先
21 / 176 / 0.5
啱啱考完試 有啲寂寞

Hi
歡迎

同A0巴打傾到啱先，唔洗訓啦，朝早一定唔洗起身番工啦

自私傾

失眠
諗起佢 唔開心

私交都咪拎出黎講呀 好威呀

隔黎po私交私到po都沈撚埋
真係恭喜哂

小丸子好早起身

算啦都係當我冇講過野
繼續私啦 上黎分享埋

唔洗返學呀

返工就有我份

早晨嚕

你有你嘅返工 我有我嘅返學

嘩好早喎你，你全職喺高登架喎

I am watching all of you

唔好係高登stalk我地

有得你話唔好就唔好咩

有冇人知點樣消手術疤

痴漢丸子

唔識喎，你啱啱做完手術丫

都唔係岩岩嫁啦都成半年前

無事丫嘛？仲未好返架？

一係識下個啲除疤貼啦

呢個人好痴丫

早丫腳巴

疤有得好唔好返嫁咩

做乜喎，掛住同佢傾都仲有聊下你地班 hihi 咁樣唔好咩

冇野呀 我突然諗起某啲人嘅事
你當我冇講過野啦

邊有得消嫁
我個疤都跟左我廿年

冇嫁咩
但我條疤係我對眼中間

要消都係岩岩做完個陣
依家都埋哂口

嘩
咁咪好man
高登刀疤丸
你有朵啦

早丫動物

我覺得唔明顯但髮型師話好明顯

每個男人都有一 兩條疤

爸爸

睬過你

其實瘡疤嘅咪講囉，心事分享區
等我又同你傾番半日

理得佢呀
髮型師講嘅野都好信

想食哂兩件？

點解唔信
雖然我覺得佢係特登望所以先覺得明顯

愈笑愈見疤（走音）痕

好大食丫

額頭都有條 細個百厭冚穿頭

食食聲咁難聽
關心你地咁多位淫零姐

依家等緊巴打起身，好掛住佢

我唔係啲咁隨便嘅人囉

人地同個炮友扑通宵

同玻玻一樣咁有耐力

一露屌一露覆我都真係好辛苦，把聲好man 幾好J

果然真係成日stalk我地

連呢啲都知

問候下要幾隨便呀
我都係啲好認真嘅__囉

唔怪得佢唔隨便，背後stalk 過曬嚴格篩選

填充題

我都係啲好認真嘅playboy囉

錯
呢個係中文填充題
答案係玩家先岩

痴漢出沒

錯呀傻豬，字數要對埋你上面個句

我唔係咁隨便比人關心嫁

貴圈真亂

歡迎加入貴圈

我係清泉

好似我先係

識人都清泉？

清泉係我

早兩日留第一個comment 個陣都清架
依家要出於污泥而不染

呢班人同醉酒佬話自己無醉一樣

同埋你地同水務署要求一樣咁低架，水質差到差咁都叫清泉

我係法國高山礦泉水

你就係個個污泥

我係阿爾卑斯山峰雪水

礦泉水即係勁多雜質啦

仲清泉

毛毛唔好驚走哂啲人丫喂

關你咩事呀

咁唔講嘢啦

基本野啦

果然係最出色嘅驚嚇專員毛毛

要做野，無得飲泉水喇

飲豆奶不加糖啦咁

你想飲我姐即係

Pmpmpm

我知我可愛
唔好讚我

晨早流流射到一地都係

笑死人咩

夠多咩

你地邊個開post記得加返數目字

依個第幾個

3

呢個第4

隔左一日冇上嚟已經就1001

BTW
上邊套GV睇封面係公司扯左

你放低你個電話係到，我地一齊私交你

某學店係咪大角嘴果間

又拎出黎講
不過你地口中講果個狐狸精又真係幾靚仔既

第4咩

你又知邊個狐狸精

我唔知

第3囉

緊係知啦

識佢囉

一代名0淪落如此

佢仲未起身

早晨

望夫石

扑完攰呀嘛

起左都唔同你講

老母去完旅行返黎 終於唔洗煩我呀妹d野

但小左個機會比你地玩三十六式

no place now

扑緊晨炮

what do you mean

Me live alone

hv place

i mean wt i mean

thanks for sharing

都十二點都仲唔起身，係就就三半先訓姐

你又知未起

起完唔搵你炸

Btw早晨巴打們

怪叔叔唔岩佢可能

hello

叔乜野 我都係幼齒炸

邊度幼先

大腸，份外緊緻

插到入大腸

而家先正式起身
btw早晨

忙撚左成朝無停過。。。 唉

搵me啦

而家都就1001啦

追左四頁

我諗你地要考慮下

嗨靚仔巴打

做咩啫做咩啫

講多2句又話人地痴線

我諗你要考慮下

早晨靚仔巴打

岩岩青山openday返左屋企啦我

痴線點解入面啲內容我好似係邊度見過咁

全部同我收聲

係唔係心聲丫

唔係心聲呀 係.....我係受呢啲理由嘅氣

咳死了

你同私子打完茄輪